[脆香雞翼愛好者]鐘意食雞槌定雞翼？🚬

雞槌👍🏿
雞翼👎🏻

[black]正皮贏大錢[/black]

幾時開鐘意男人定女人

食樓G

秒經

利申：正皮

雞槌

槌 有軟骨幾好咬

又要負評

點解老麥成日聽人叫全翼？

Lm

翼

你老母 煩唔撚煩呀 日撚日問問問 問乜撚野呀屌

屌

開波未

正皮

樓主on99

負皮唔好問點解

365無北韓睇 邊到睇到數據？

其實開波未

雞槌贏大錢

下 未開咩？

閉門足球
聽日會講返個賽果你知

所有平台都冇數據

邊位手足

可能唔係踢緊波係傾緊數

踢完 你未收到派彩咩

好想g北韓果場發生緊咩c
乜都無得睇

閉門足球

正常北韓主場都係咁
完場會變左北韓贏

賭波有賭大細既感覺

北韓主場永遠都唔會有數據

你唔比我贏思密達
我氫彈炸9你喲

係咪連入波都冇數據

球探話我知35分鐘平安渡過。談判仍在進行中。

。。雞翼

唔通搵戰地記者入去報分咩

大家等金仔自己出嚟宣布北韓大炒對手啦

黎巴入波未

定入左我地唔知

正常都係半場知

正常完場北韓會贏2:0

黎入左波會唔會走唔到

半大未

真係0:0架？
定未有數據睇？

兩樣都有可能

呢場波有排先會派彩

早知唔撚買，發生咩事都唔知

2017了 仲唔知北韓波既玩法 唔好話識賭球了

Same road

Sor, 新手

個加時加左好耐

上半場踢成個鐘

完場先g結果？

球探表示 上半場加時加到金仔贏先完

我都唔知，未玩過北韓波

有結果了 0-0

終於半場

球探嗰個準既？好鬼

第一次賭北韓波咩

1001!

無角 ？

等馬會啦
球探之前場北場完埋場先彈1:0
再彈2:0

球探果個唔準架
呢場波連365都無

馬會半場都未出

我有fd係偉大北韓做戰地記者
黎巴嫩所有球員判左去勞改
依加踢緊嘅係著住黎巴嫩波衫嘅北韓同志

Um.......

重有場波將會係30分鐘後以8比1賽果完結

51分鐘0:0

12:1

以後肥仔金主場不賭

咁人生為乜

為金錢悲躬屈膝

為名利改變本質

又雞
脆香雞翼全翼

lm

可以幫你實現一個願望喔

唔信有人脆香雞翼全槌

澳洲讓主

我會

其實可唔可以咁嗌？

我澳角大

唔係間間得 唔知點解

要求即炸全槌

陣間玩嗎？

ching sick eat

Long time no see

啱啱完ocamp先得閒

法蘭西斯高·哥雅
tg me ok?

呢個唔識睇

Me肥毒

屌 英撚最後爆我9.5s

same road

5:1

詠呢

諗住要哂兩個

Goalllll

合體b好耐冇上水

咩樹？留link

邊場

我玩season goal

r fd

呀鼻巴出fg要跟

1p1?

Text左你

用邊隊？

text左你

讓球客

無上一排 9up戰勝屈咩男未 係咪full counter

北韓仲未入

賭北韓波真係笑死 任佢開

金仔就係莊

9up

買北韓仔 不如派我

等入8.5 9.5

澳洲入波未

北韓退錢未？

準飛彈啦

北韓究竟點

澳洲入啦屌你老母

北韓入啦

北韓上盤大波殺曬

我屌你老母

北韓應該仲未開波

上！

1c

我d船員上水未！

根本都唔知係點 完場等結果啦

橙

邊有9.5？

笑到我，馬會出左澳洲舊野都未出北韓半場

有9.5？🤔🤔🤔

無見過

打錯左 10.5

上左

天樂大廈隔離間日本野好似幾正

單邊刷

上唔切 浸死左
good luck guys!

半大已死

加油阿

勁

集氣 c呀！！！！

屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍驗驗驗驗驗驗驗巨愣愣愣愣愣愣愣愣愣愣愣愣愣屍屍屍屍屍尸

有冇人入細波

邊場？

C

即場

做野去

金正恩射飛彈去黎巴嫩未

有C未
一係停C等我高水入
一係狂刷等我入細

Cccccccc

1.87了

合體b你在哪

北韓絕佢老味

目光放遠啲

解左體

2c

重未完場

仲有2分鐘

少年你太年輕了

50 no goal
博一博

冇左了

泰國今場有d運 fg可取

黑池ng

講完返去睇1.97封左盤

有咩

3c

安息啦

中位都唔升

等唔到9.5

10.5足水都冇啦

4c

咁你可以買細架麻

細都等緊足水

12.5s

5cc

13.5s 玩下

13.5s大船已上

北韓ft 0 0 0c

真唔真呀

Gun jor

信

唔係10.5 大 12.5細當我輸
角膽王9up

見光

真係0:0?

北韓啲波完左場隔一段時間先會公佈結果 信球探都on9

等多陣啦
改數據唔使時間咩

0:0 0c?

90分鐘玩馬嬲搶球？

你確定真係有開到波

俾左2個鐘你改啦

爆角未？

6c

咪針我夢大

封角封入球

出水未

13.5s企好硬

一球入球都冇，笑撚左

即刻有角

唔會呢個位買囉😂

即客係咪比人由35倍打到27倍？

泰國個龍玩rugby 攬住個波跑出禁區

送freekick比人

想g

13.5s點頂

7c

高個夢神=穩

半七全11

完場你咪走

Gun 左

我買左10.5😂😂😂😂

有燈入左 13.5s

XXXX

我冇？

8c

善妖

我無買喎

11.5b都入左少少 爆埋佢唔該
12完場大家開心

打爆13.5s 會倒豬

😂😂😂😂

4個英文字

Ngo buy jor 14.5s

Mr9up 4個英文字

唉 IQ 幾多呀屌你

XXXX 呀仆街

0:0 13c以下完得唔得

??

$10 客fg
$40 客w

澳洲今日會不會破單邊記錄

夢大jer le ar

不如12c完啦!

XXXX 唔係XX9XX

屌你老母

細個會叫全槌，依家叫全翼，所以比咗負皮

10.5最高係咪1.95🤔

雞槌舊軟骨好正

X應該係同一個字黎

請記得那法國隊的教訓

唔食全翼不如唔好食

14.5s穩？

Arm ar

XXXQ

？

穩! 因為買左

2.5s

即場角細又回飛又落飛

入唔入14.5s好

9up黨今日會否大勝歸來呢

想問下有冇人正評左

In9up we trust

有

不了 我正評左幾個post
每日嘅餘額都仲係二千
完全起唔到g

羅奇代爾ng

我

我#1用黑色打正評贏大錢 你應該贏了今日

唔輸仲想點

用2000起機起左成個星期都仲係二千

正皮左

輸左四千喇一星期

你咁都輸 輸邊場呀 成日都見你中架喎 今朝？

正呀，多謝

比你燈左啦又

即負皮

今朝 尋日3點客 撲茅 白俄
買親四位就輸

角細黨第一次召集

12.5s 14.5s

in 9up，we

9c

班袋鼠仔停c未

10c

佢地癲架

北韓完左？

14.5s都有危險

角細黨準備針

有16.5s買了

無入球40->9 袋鼠仔好橙

一日未入球 一日都唔好入角小

幾比幾都唔知

9up:各位瀨尿未？

紅紅紅Q

買左0 0波強

9up:少少野就驚，點跟我？

10蚊幫手燈下

1.62上番1.69

我幾時有鐘意你, [05.09.17 18:38]
當我燈牙？

我無當你燈，你勁的

未
勞改緊

KY 抆屎未

KY 又有野笑

靚女唔痾屎

澳洲佬係咁落底想刷都冇角

頂實13c

泰仔入波未

根本就應該中間入 係咁落底乜撚野用都冇 剩係識落底鳩斬

訓醒

澳洲佬鍾意角球頂入

咪數

請立刻加入角細黨

角神出神

北韓2:2,我賽前出左2:2波強有冇手足有跟

11

買左2 1

夢大， 我的嘔象

10.5 cashed

派

嘔屎了

真係2:2?
我2.5中wor

又想砌我生豬肉
聽日再中再派啦

冰封

買了什麼

比金仔迫害

尖神13.5s力頂中

咁都中

比KY jer 個邊

澳洲佬好想刷角喎

呢兩隊野

中場搓波

12

122222
要留2下呢場先

半場呢？

班袋鼠仔 生個頭比佢淨係識頂球槌 正On9

呢幾日玩左7場波膽中5場了

夢大榮譽之戰

呢D對佢5算係d咩

頂實

封啦屌

100%我唔係到啦

司空見慣

我愛角細 角細愛我

會去左邊

1-0 澳

-,- ?

12.5s是夢嗎

終於入 冰角

1:0 秦

抽左未

疏 太耐無報分

泰仔fg

去你度

中左香香

唔知 都未試過100％

我個$20no goal開心左66分鐘 賺

2/2.5s仲有1.9

今日要試了

2:2

磨豆腐嗎

9up黨腳震未能

過數先 5好講咁多廢話

斷左

佢想扮FD唔比錢

真係撞都無咁正 轉你就無動靜

球探話金仔3:2？🤔🤔

我睇住佢收5到$好想笑

唯有賣佢唉豬填數

我笑5能出

13c

13
變身買左咩 支持下你

13了 夢大能頂得緊嗎

狗先識笑

jump了

10.5 5洗支持了

好彩我想笑姐

瀨緊。。。。

施捨下啦

人工心臟 驚春

岩岩係咪有巴打買到北韓2.5

Jumped

無買角大，買左角細，準備收屍了

又中

好有錢

你緊張嗎

勁，買左幾多13.5s？

5中佢點賣料

我叫左人入100了

😞😞

你講你？

買左自己個心

14.5s有排頂

一陣返屋企幫幫你啦唉-.-

13.5s

咁先係朋友黎架嗎～

問過13.5s未

點解可以單邊咁多角

我驚比人嘴炮

咪係

Sorry guys

金仔比人93分鐘絕殺

有無人淨係買左角細

金仔捉絕殺條撚樣勞改未

未見過你驚

1345s

驚緊

58分鐘冇入波

14c

14

公喜巴打有錢收

笑了...

14.5s 16.5s
頂撚死

每次射門都有1c jm9

14.5s頂到就有賺

boom

買左20 2.3
你嚇死我了

😂😂😂

1-1

笑乜？

屌2/2.5s

贏半放心

gel？😂😂😂😂😂

屌你老母澳洲

幫gel係咩2c.....

點解我唔係買和，而係買0:0波旦

貪心

澳洲win得1.9

笑死

秦要w

支持你

澳俾多2球啦屌

15!

sor

15

16

點解要!😂😂

一攻就有角

16~

殺曬

澳洲dllm

16c

booommmm

goalllllll

2:1

一有角就入波

俾多球開3:1呀！！！！

想買泰仔下一球

澳洲佬你地不如食屎好無？

停角好嗎？

劇本應該有4球

對唔住

我估有4球

400->1200->450

17

都唔知gel 咩撚 未完場好撚多變數

Sor 16

200 -> 2000 -> 0

300->0

我諗起唔知邊個話放心 最後爆左角細12c完

變身掃到15.5都5派😭😭

300>3000>0

掃風了

夠膽16c 完dllm

3.5/4, 泰仔ng各50

我係受害者

爆埋16.5就ho siu

殺哂角細

好笑了

正評左輸600

可以笑了

好在北韓贏大波 level返

Mama都爆

17😂😂😂

夢大

17c boom

完了吧

Bombombombom

去訓覺lu

泰仔入一球好冇

mola

下場努力了😂😂😂😂😂

今晚仲有冇？👉🏻👈🏻

18

澳狗入多球啦屌

on9 18

2:1完場

殺左四注角細

五注

北泡幾撚時派呀

2:1 18c ft

角細俾狗買

all in cs 0 now

XXXxx買16.5s 爆哂啲角細

dllm 11.5s 13.5s 14.5 15.5s

原來係你

韓狗依場輸唔小

屌，笑死

針

笑死 殺哂

秦國盤gel

屌你老母袋鼠佬

我少你4毫

等人派

250 10.5cashed
300 13.5s boom
300 14.5s boom

耳其人G道

買大咪贏5注囉~

做咩咁追

終於出水

係呀 屌你老母

出事後咪得= =
變身5能派講5通

Lausir好sad咁啵

角大黨又然

唔講我真係唔知喎

沙地落緊飛

模投都要JER 打機了

輸4了，有無人一齊介倒

有，要睇神會否同路

多謝9up

屌你老母澳洲佬
刷左16隻

球探呃9me買細
3+2=18？

Jer

@夢大燈

出水救我

10.5
13.5s14.5s15.5s 16.5s17.5s

角殤日

原來個個掃角小
得變身掃幾大
果然無失禮我地角大黨

任何位買大都然

我地角大黨

你唔叫我追

一場同一方向唔好買多過一注啦
爆左咪下場再黎

我都無叫佢追

變身蛇唔出水講唔通

狗黎 放手就自己追

係 奶左好多次野
Max追二次好

即刻落狗會入錢

入埋我

三個星期嘅心血

等大sir 水

交完學費得返2k

唔洗賣懶咩

我個心好痛.jpg

邊有錢買咁多注

肥朱賣

經過呢場角，個post又會針幾多人

9up蛇今晚仲有冇

Me

夢大燈周圍惹火頭

係，上線的

屌你個奶又出來贈興

角大黨有苦自己知

今晚請你一定要數

得番最後150

我都差唔多

出面個角球post又準備派$
咁似賣料第一步🤔

我幾時鍾意你

Now

mama同9up入去搞事

不要著燈

點

－，－

其實有冇人今天見到詠

我都想搵佢

悔改了

發左達周圍睇緊樓

以後唔再追細了

杏花邨

日記手足 sorry

過完澳門 騎龍番黎？🤔

挽留

翼好多汁

係澳門比疊馬仔夾撚左啦

香b呢

整緊月餅

你個名

唔好做死我香b

金仔派錢未？

好似好耐無見過你

Btw,角細黨針曬了

想死了

有無人打救我

暫睇

m240去左邊

師傅我癲左

我徒朱係咪癲左

iam chocolate
i have freestyle yo

靜啦

學習尊重

大燈

多謝

有冇同路

轉頭跟你

10.5

葡萄我有freestyle?

9.5s

有冇人有興趣賭即場

好名

原來有波@@

伊拉等佢落下先買

伊拉克勁唔勁

可唔可以數角

要有先數到

Uae 十分鐘換人

想4了

無力

1111111

1

有無人要同我一齊freestyle

岩岩收工就要番屋企
一定緊係行去搭西鐵
西鐵滿人就好似罰企

又無人夠膽挑戰我

come on check it out

你地咪成班黎搶錢啦

西面男神角球神
打波角球樣樣精

唔押韻 FAIL了

比次機會
西面角球邊個夠佢黎
變身見到都要過埋黎

肥朱唔好夾硬黎啦

肥朱收工邊個夠佢快
換衫打卡game me five

收聲啦 又唔夠膽挑機
靜係識叫我收聲
rap埋你阿唱嘈

Game me five

give

RedQ迷盧又迷香
迷西面再迷埋變身

無叫你收聲 叫你唔好夾硬黎渣😅😅

全都不是對手 退下吧

ky唔出水點賭

再來一次算啦

接唔到？

2

乜撚野呀
做乜鳩呀肥朱 係痴左線呀定開心得制

game me five

食錯藥。。。
唔好意思，太過失禮了

西面男神又賭錢
1角2角咁就贏錢

你唔接落去？定太廢接唔到

請大家見諒
我比錯左藥肥朱食

冇c想4了

脆香雞翼緊係要食翼
唔係點叫做脆香雞翼

1:1完場啦

c呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

無對手好悶 玩唔落去了

無藥醫番？

小妹fg cashed

1:0完半場ok?

小注

唔係專長 獻醜不如藏拙

生性啦...

暫時睇唔透

thx 買左$20

樓豬即場FG王
買乜中乜就係咁簡單
手足贏錢都係咁簡單

肥朱有紅q🤔

我有廁姐

唔刷c

rap埋變身

真係好差咩

屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍屍

推佢三口

放棄

有進步喇

CcCcCcCcCcCcC

下半場先好入

掛住rap唔記得落車

3

7.5未足水

伊拉gooooooooal 終於中喇

gun!

恥笑開始

lo jai 死撚左去邊撚到

5系，不過有好大既進步空間

3c!

好似打機

繼續繼續

呀聯ng

馬的我有的是免費風格架

操你妈逼

笑左

滾回你的祖國阿 草你馬個逼

主動d搵我ok?

想rap歌頌你

ok

要搞 搞我好了。
唔好搞到其他人

yss

中国香港一家亲 不用分得那么细

咁貪心咪rap左你囉

親你馬個逼

因為個客叫雞全翼 但次次出到黎雞槌同雞尖都比人偷食左

阿好好笑。。。。
笑到我D腸。。。

我呢

咁惡

要對決了 嘿

4

@redq

大家可以幫我汁c

執緊啦

骨

快完半場啦屌

系 rap我就好

1.5s?

你邊位

阿聯油搞咩食春藥喱浸

你最想rape你

呢場買左半場1:0/0:1波強做頭關
中左po埋第二第三關

wawa 想睇

吾巧嬲拉

係。。。快d強姦我

冰佢老母

.......刷佢老母 得5得

俾條生路

尖鴨

知點買了

最後少少 買左條2x3 放過我啦

樓豬 11點求俾水

刷佢老母呀!!!!

no派no win

豬就笑我燈 羊就要派
好唔公平姐

呢個世界係咁

lm先

11點睇唔岩 245睇岩3場反而

係 不嬲都唔公平
一直只有我輸
on99

想quit game 有無人gchi

好貴@@

Quite life IFC wIt

因為我淨係估到幾多球，估唔到邊隊會贏

親你個尖逼

9.5

尊重啦 大媽

茄子

冇c 人生冇22

收到瘋 左右好猛鬼

屌你個咀

中國男足！

Why not both

一定係痴線婆

買乜冰乜
但係我係買大

男神西面

烏之fg

365角球提示好正

係

伊朗 0-1 敘利亞

烏G 1C

中國2C

刷c未

第一關goooooall

阿聯酋刷5刷C?

中國3C

入球提示都係

專業啲

伊拉克入波未jack 5d 2-0

講埋邊場仲5夠專業咩?

香港store 冇？

集中精神 放鬆d!!

慢

烏之同沙特快fg

3c 喇

😅

need uk

追完POST先講野啦你

阿聯酋5C

Uk only
我之前教過點開uk account 無人理

唔想入creditcard 應該點

Sorry紅棍哥

唔洗入

頭關幾靚

夠唔夠小妹靚

剛果2.5收一注先，差3.5

chign

收埋3.5

收埋了

用電腦開ac

屌你老母速度20喇

半場收哂2.5,3.5

再講多次
[member]係itunes 整> uk> pick free app> pay> create account> payment choose NONE> then finish [\member]

訓教 買大就冰封

[member]

媽媽幾時救我地

睇韓仔踢波睇到炆

小妹追完數 即刻嘔翻既出黎

多謝夢大

愛我別走

伊拉差一球

原本想買月餅

如果你說

買香香果d?

係 依家輸到仆街 點買

阿聯好快啲俾多球

南韓2C

烏豬都係

我都輸一心

小妹好sad

3C

伊拉克入多球，俾我收埋錢就訓啦

入多球啦
8.5已經無左

踢完？

未

咁快知8.5無左係咩一回事？

反手gel

6

gel下對面

5

唔GEL點贏

面爺 真心勁

占逼買左咩？

( Show Blocked User - 尼連住 )

小心

👍👍

應該2球以上

6yc

伊拉克開到先買中國

呢個係新黎？
點解睇佢講野咁撚煩
又gel又盛

叫我？

好似係

唔知
見到唔gel點贏就好滾

我都係

Uae比力

Game me five sin la

重心一場
日本2.5s

重心

有冇手足買伊拉克8.5B 得我自己一個？

GAME

9c收尾和氣收場好冇

有 GEL頭撚

同埋小妹

On9 100%

game you five

比人決定左無啦你個8.5

烏同韓仔踢到打交咁款

7C 加油

伊拉克肯20未

快啲腰斬大家開心

D人輪住碌地

肯1:1未

快手，入多一小注1.5/2

下半場射得一球

sorry講錯野 我摺埋啦唔好勞氣

86mins...

為你1.5/2加油

希望中，唔希望又睇錯

E黑拉快連C

多謝你先呀鼾巴

E

game左都無錢

黎個2連

咁你可以 架麻

補3

8C得5得先@@

半5全？

烏支極追入球未

面爺話事

呢個罰球

1-0 7c ft

完了吧，如無意外

其實能夠一齊拍拖真係好難

伊拉克9.5s
中國11.5s
南韓8.5s
試水溫

又輸no goal...

垃圾，又唔中

e9黑ft 1-0 7c

比場袋鼠仔滅一滅左團火就開始連輸

唉

最後一場，小注

南非盤吸引

係 但係比人帽都好易

諗緊要唔要祖國角大

不了

好想食野呀

南非盤有無同路

想買南韓1.5b
唔撚信韓狗踢兩場國際賽都0:0

我好攰 最近轉左新工 番既時間多左
生理時鐘唔慣

南非同巴西 玩埋去算 無曬心Gay 連輸7注

你場場都不了架啦~~

休息下先

加油呀手足

西面出水？

值得一試

沖涼訓啦

0 0定1.5b

0.5／1

刷未？

小試韓1.5x中國1.5

中場休息都刷 會5會太貪心

會

50蚊all in乜好

一個攻勢搞掂

祖國ng？

職業病

我希望烏支fg幫到你

有無人煮野我食

巧

聽講1001就會贏

me